叫人行快啲到底有冇問題

講返少少背景先，遊行我個位置算前都接近隊頭，行到近紅館嗰陣黑警封住橋尾，令成條隊行返行人天橋落返地。

橋上面傳來後排叫人快啲嘅聲音，當時尖東已經放左TG，後面好多手足，不斷傳去隊頭叫大家行快啲。

咁隊頭真係急步行，希望後面走得切，不斷講：「後面仲有好多手足呀！大家行返啲！」落到地面之後，有個手足大聲講：「你都知多人呢？咁多人都縮？」

我嗰陣諗，係，我哋真係有不反，應該理直氣壯咁行，但係今次真係引返好多一家大細出嚟，隊尾放左TG，大家危機意識高叫人行快啲都正常？

身為隊頭，我真係唔可以幫後排揸主意，咁咪行快啲囉，流水be water對唔對恃其實都應該俾返佢哋簡？

結果返到去就見到呢個post

得罪講句，如果我係啲狗 一定會笑鳩你哋

Sorry for 1999，開多個新post就係想講我當時見到嘅嘢，我自己都有啲疑惑，隊頭唔想累隊尾俾狗咬所以先不斷loop行快啲，好啦行快左後面行得切啦，又俾人屌出左咁多次點解大家仲咁驚，放TG就戴豬咀⋯唔想互屌呀，所以想知其實應該點處理？

有錯就大大力屌啦

唔係P牌都推唔郁

再輕輕一推 好快單機十連

推

都係睇吓後面咩人多啫
有老有嫰一拖二lung咁緊係行快啲比佢哋散
如果係多勇武師奶呀叔緊係壓線

唔小心禁左負皮，不過我同你有同樣問題，心諗咁多人不反又未過點解要驚，但諗落真係放tg 就硬食,人多竟然要怕人少，個種無力感真係好頹。

真係要睇個場嘅係咩人...

如果係多和理非，佢地好多時真係唔知要點做。我個人認為最好可以行快啲，再同佢地講要行快少少，以確保大家都可以安全離開個地方。有需要就協助老人家同有大有細嘅走先。

其餘嘅時候，我諗唔一定要行快啲，尤其多勇武，佢地可以自行決定要點做。

有時唔一定係 "驚" 先要走快啲，反而係好多和理非係只會戴個普通口罩，或者甚至冇口罩。行快啲係要確保有 tg 時佢地唔會因為聞到而有唔舒服或者其他後遺症。

另一個 approach 當然係叫佢地一定要戴罩，但佢地真係好多都唔會。